英國風水師/英國睇樓師/英語補習師/香港代購

又一堆人血饅頭

移民 agent, 不動產 agent, 保險 agent, 升學agent

移民真係一盤生意，人血饅頭你我一啖

香港人有錢，洗少少俾班狗就幫你安然渡過最辛苦嘅移民開頭，何樂而不為